[BLINK] BLACKPINK討論區(41) LET KILL THIS LOVE! 垃圾yg幾時執笠

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第二張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月23日
主打曲
1. KILL THIS LOVE
收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
WiNE_LiSA @WiNE_LiSA327
Mystery Lover @Mystery327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

lm

新人留名

留名

原來sky music黑店

炒價正仆街

咁跟邊度買好
首站$133 點睇

老婆s 今晚cb

人地係天花板

唔再去廣東碟會係佢度買

Mola

出信和訂有冇伏

幾錢

唔識睇

$130

130 唔算黑店喇掛
你自己買 計埋運費唔止添

Ktown4u, gmarket, ygselect運費好撚貴

驚佢唔計銷量

首站都133
最平sky

呢個唔敢講 雖然佢自稱計

唔計 我買黎把鬼

其實點樣可以唔計
全部都YG 出貨架啦....

會計G 榜
但計唔計H 榜就唔知
因為H 榜就只計韓國國內cd 舖

點會唔計
Btw有d平20左右但又遲d到嘅就真係唔計
貼錢比人去簽售

老楊我們一起走花路

你搞錯左 簽售個啲先係100%計

我指買人地買簽售d碟
唔幫佢買咪計多隻

佢自稱有cert

買人地簽售為乜
係咪真簽都唔知

唔知幾時開始 出面啲妹妹係到話貼錢比人入簽 又唔計銷量 真係連玩法都唔明就衝出黎

我自己就無所謂
我都成日幫啲fd 買簽售碟
反正我又唔急要 又平啲 我又唔會飛過韓國入簽
點解我唔揀平啲嘅 大家雙贏

不過有榜計得啦
睇多2日先
邊度平就去邊度買

真 入得fs放碟真係可以好平
搞手都係求打個和

平20蚊真係無吸引力
至少平一半先考慮

點解會平

@朴巴
佢追咁多團，一定好多經驗

入fs 要買幾百隻碟先得?
所以平放d 碟?

禾幾錢都買

幾百隻太誇

買埋我個份ok?
約個時間, 我過黎拎

你追bts咪幾百

慘

唔sick 呀嘛
真 無追開

女團最多係T 大部分時間入都未洗100

真係痴鳩線
香港場最平五千起跳

仲唔捉到你咁熟路

都成皮野

睇vip 好過.....
除非你拎黎炒

bts港場vip 兩皮呀
我之前想收張588都要3000

明明係你同我講

2皮做乜尻
洗唔洗咁撚貴

屈me.....

開show 前先收囉
隔離團 千3放3百幾
好似係

清 男團同女團兩個世界黎

I see

Lisa 未出po

推咁快

有無睇過年尾啲頒獎禮
宣布女團得獎：
宣布男團得獎：

無喎
我淨睇blackpink cut

佢地追好多團所以會成個頒獎禮睇哂

你

real

記得之前睇過新聞係唔知邊個頒獎禮iu唱緊定講緊關於鐘鉉嘅野，好多人都喊緊或者sad緊嗰陣，鏡頭就take唔記得邊個男團，之後台下班fans就歡呼尖叫，最後比人鬧唔尊重

屌得好

等陣7點有無倒數圖

我Lisa 失蹤

話唔定染左髮想有驚喜

好明顯係因為BP一直未表演先睇落去
專一JJ

@會然初瓏老公JJ

我最專一都未出聲

依度d人真係好芯

你咪首席

Lisa

正常妝
感動

我首席專一blink

我等唔切喇

Blink今晚集體高潮

等唔切了

已經開定vlive個網

仲有兩個幾鐘

開定等

重點係有三十幾萬人開住等

我見到9萬幾

等緊

個個開哂vlive 不如講下自己係fan排行排第幾名
利申：lv7排萬幾

2047

8點Jennie

無圖你話第一都得啦

點升lv 其實

到rose

老婆

巧令令

嗚啊

睇得多就升好似 前排屎忽痕睇哂阿秀d live
個表寫我睇左百幾條片 由lv1,2 升到lv6

#BLINKNOTICE 4월 6일 토요일, MBC 쇼! 음악중심 사전녹화 참여가 진행됩니다! 자세한 내용은 #블링크존 을 확인해주세요 📢
✔️ 신청시간 : 4월 5일 금요일 오후 9시~9시 30분

完 要blink zone

海外飯係狗

以後都唔洗追

係yg 逼我排第二團

申請定其他團會然排生放

去睇coachella

講咩野

等陣會唔會推到上熱門

唔重要

My future with 老婆仔

竟然係阿秀先

我秀

段文

秀

Blinkzone會員先可以入場睇music core掛

等陣會唔會又玩配音遊戲

喺屋企興奮到尖叫
仲有兩個鐘有新歌

話說澳洲時區好似比香港快？
係咪有得提早聽

我jenjen

jisoo

全球一樣架
只不過香港快韓國一個時區
其實冇地區早啲有新歌

我牙秀

大家快啲擔定凳仔入定vlive

都等咗9個月啦
唔差在等多兩個鐘啦

多d野送？

等緊揮手

睇返我都係lv7

30mins

15萬觀眾喇

十年唔入黎一次 終於要cb

等陣大家唔洗爭 4個都係我既

爭負皮 送啲比你

䦕始播trailer啦

等候期間請不忘刷心心

成班眼紅我

網頁點刷

咁你快啲down app啦

有, 啫係要雙開

今晚可唔可以爆po

有種港場嘅感覺 又係係咁loop MV

難啲喎

Don’t ff too much

你加油

好似未試過半日爆一Po

佢有咩場唔係loop?

我可以單機po相

我剩係去過港場嘛

未開場當然要loop 啦
利申 都係睇港場

未睇過con

完左live 先好喎

收啦

實信你架

播播下MV突然聽到堆槍聲

快d啦

真人都未見過好想見

咁你去我屋企搵佢啦

一路打緊麻雀一路等緊live

三開
一邊等vlive一邊打麻雀一邊上連登
果然係芯

最後4分鐘

事實可能係岩岩亞博走

一邊vlive一邊vlive 網一邊gta緊

個網lag

上水喇上水喇 10點正

輕鬆炒三家

Let’s kill this love!!!!!

開始了

Rose個頭咁淺色

我jen正撚到

有即時中翻！！！

Rose個頭

灰髮正

個場成間博物館咁

Jisoo

Jennie

女神

中間咁大個圈

要用480p 好撚lag

妮妮

好撚lag

Vapp

Lag 到仆街

後面啲相全部係Mv場景

算反正遲d出中字都會睇多次 定佢唔會save低

右邊紅色捕獸夾？

垃圾ser

very lag.....

轉480即刻順返

jennie個look好純好正啊

jisoo個頭好撚正

just changed to 480p

睇到which is your favourite line in kill this love
之後就lag咗

144p最順

lisa

Lisa撞手嗰下笑死

You guys look gorgeous

Lisa is gorgeous

我秀講得勁好笑

邊撚個編舞 又用槍好似好hea咁

原來係you guys lag到

係咁想劇透但又唔敢講太多

撞手lag 撚左
睇唔到

Don’t know what to do有舞

有方法 一邊開480p 一邊開1080
1080lag先睇480 可以睇真d佢地

聽日有舞台

唱晒出黎

Samsung

s10

部手機唔係iphone

明明4個都係用iPhone

畢竟隔幾日就要去event

最佳代言人
公司快啲搵佢地代言

ok收到 即買

佢啲英文

而家1080 好順

今日bp英文代表講得最多

間接賣廣告

係s10 plus

收啲錢幫yg還債都好

嘩阿秀

Behind the scenes

好正咁

又有blackpink in your area

LISA RAPPPP

Lisa個頭

幾好feel 首歌

首歌好正

唔錯喎衰鬼

聽落ok wo

但個感覺同dddd差唔太遠LOL

好正

快點射我

Rose個段幾正

婚紗呀屌

比想像中好喎，啲rap好正

好感動 想喊

又係副歌唔洗唱個D

啲look好L正！！！

jen lisa rap好正咁

Lisa 個look

Jisooooo

咁撚多samsung

屌你d 廣告誇到

幾正咁

好過traser

好正啊

正到癲

又有幾十個造型

直情有shot影撚住D錶

如果唔係點賺錢

耳機

搭緊車睇好lag

歌詞有返 blackpink in your area

冇得拉返轉頭想cap圖姐

即刻買 乜都買

無

伏

睇咗之前啲造型真係有少少失望，依家睇到真係好surprise，尤其係一開始呀秀嗰個畫面，真係嘩咗出黎

好正呀

屌yg d cut 片世界級

聽落都唔同feel

終於明點解要拍咁多日

jenjen巧令令

我D射死我

最尾嗰張阿秀靚到痴咗線

希望遲啲出返1080 重溫
都唔知佢地講乜野

粒耳機

一定要有重溫
好想瘋狂cap佢哋圖

Lisa 好瘦

上年個cb live係b站至睇到

滿月眼睛即係點解

my eyes

唔敢再睇第二次
想留返等陣等Mv

Album

Cd 未有

想睇實體碟

sample album都無

23 mins

仆街
即刻想買哂2隻

2隻邊夠

jenjen ho qq

爆到齊set先收手

Rose英文殺死我

ROSÉ 啲英文

jennie有時好似有d搶野講或者我睇錯
rose有幾次出聲因為jennie大聲d而即刻收左聲

Jennie好似無以前咁正咁

你on9

歡迎睇眼科醫生

唔覺有

咪癲啦

一直都正

明明愈黎愈正

又唔係話佢柒 起晒鋼咁做乜撚嘢

得rose認有劇透

個ig心

埃及艷后咁

Q: Before our comeback, did we give any spoilers to BLINKs
Jisoo: Kill
Jennie: Kill
Rosé: Love
Lisa: Kill

Rosé: I posted on Instagram a while back about the heart being broken... It was a spoiler for #KILLTHISLOVE
Jisoo: I wanted to give a spoiler but I just didn't LOL

15mins

都幾耐下之前個po

今次睇黎要刷個60M先得啦

本身佢地應該都預3月cb

Btw 講碟嗰陣拎住兩塊紙板，連板都冇

Lisa好好笑
但唔知up 乜

睇返係3月2號po LOL

Yg deadline fighter

唔知講打針d 咩

成個月

啱啱反曬眼咁

突然無晒啲中文字幕

應該係驚打針
跟著撞左落rose 隻腳到

9min

彩瑛扮Lisa Rap好尷尬

英文中

yt有首播

咩來

on9野黎 過左1200仲要等yt倒數多一分半鐘先播

youtube 得6萬幾人等緊 咁少嘅

Yt=youtube?

睇緊vlive 嘛

係

唔係清po出黎我都唔知有直播

Lisa 放棄左條毛毯

85,737 位觀眾等待中

+1

好嘢係要show出嚟比人睇下嘅

準備刷呀

5分鐘

101k waiting

要等yt倒數有排

向爆po出發

要等多1分30定唔知1分20秒

blackpink vlive followers: 5M
blackpink comeback viewers: 6M

thank you 1M antis who keep hating on them yet checking their latest news😂
#KILLTHISLOVEwithBLACKPINK

爆肝刷

啫係要01分先有？

cls 600萬人睇緊vlive

首播記得like定先！！！！！

心跳得好快

衣家先睇到 jen個耳環又係chanel

幾時會有得聽埋ep其他歌？

百三萬睇緊
600萬係views

唔怕首播like左=like埋mv

準時11點 spotify

jeng shit

Spotify可能唔會準時出

快啦yt

潛一陣先 準備睇MV
睇完返黎

300k wwaiting cls

哇屌2min

已經有kill this love聽

嚟料啦嚟料啦

diu

vlive睇住先

去yt啦 唔好睇vlive

1min

臭西YouTube

Rose don’t cry

vlive搶左yt view

S10

個mv幾正

咁樣完

係fans都應該會去yt睇一次架啦

首播

睇teaser就話唔好聽班撚樣出番黎
根本係大發嘅節奏

開頭得
收尾又點撚樣呀

完全係針歐美風

最尾個段好奇怪
好似同前面首歌分離左咁

我覺得唔入腦 死啦

咁快已經到左youtube freeze view果個數

點解尾個love 會咁hea

正常fade out

Spotify暫時好似得kill this love

apple都仲未有

唔係呀
佢係lets kill this love(向下)
即刻好無精神

新歌唔係大眾接受類型
有d似4minute的 hate
韓國人應該唔like

首歌跟本係2:36 就完左
後面唔知想點

明顯係攻歐美

咁嘅首歌 希望遲啲會越聽越好聽覺得

可能專攻海外飯

我覺得首歌幾正

476522

vocal part 唔掂
rap part 唔錯
mv 比想像中好
隻舞比dddd 好睇

通常呢個數就freeze
之後先會update

點解spotify得single

正
Lisa啲造型無得頂

Vocal 係邊
無咁濟

刷多陣,買復仇者飛了

Youtube連like數都freeze住左

今次d舞同ddd差唔多
成首歌坦白講冇咩驚喜
其實佢地行dddd路線好似唔太受歡迎
佢地whistle 果排好似仲多fans過而家

第二段Jennie同Lisa一齊嗰part好撚正

隻舞幾正
等睇舞台版

好彩你講講

可能睇得dddd個MV多
KTL 副歌兩邊有牆搞到好似好逼咁

呢埋其他歌先下到定斷

spotify同apple都仲係得single

應該係想見DDDD咁成功
想食住條水
但始終都係走強烈路線
反差感唔算好大

有無清有album link

難聽過dddd同as if it's your last好多

我覺得呢首幾正
Rosé個part

無中毒既感覺

Lisa 唔洗rap

Kick it

原來後面都有rap

點解咁講冇睇vlive

今次comeback主打有啲失望
但don’t know what to do好正 不過擺明打歐美市場

仆你個街終於有第二首慢歌 好撚感動

Don’t know what to do

Rose 喊個part好聽

hope not世界第一

主打好似一定要玩呢D風格咁
幾首side track正到

邊到有得聽其他??
spotify ?

好L正

係youtube搵
Spotify好似淨係得kill this love

sidetrack正到

幾首sidetrack

我覺得forever young係上年最好聽個首
今年又係 sidetrack好聽過主打咁多

暫時最滿意係kick it 之後到hope not

係好聽過kill this love

點解side track全部咁正

其實同我上次第一次聽Square感想差唔多

kick it if you down

首remix

remix好似加速咁

Very interesting strategy: It appears BLACKPINK is only releasing the #KillThisLove single in America (for now) and will likely release the full EP on Friday local time to coincide better with the Billboard charts.

Hope not好正

慢歌 感動到想喊

屌你個remix 好垃圾

下次可唔可以出返首專for blink嘅慢歌

主打最鍾意都係AIIYL 入坑作 無計

呢首正好多

Don't Know What To Do 同hope not 正到仆街

agger

成個album播哂 完全會破壞氣氛

慢歌仲正
聽左咁都攰
終於有慢歌

sidetrack :

hope not > dont know what to do > kick it

有驚喜 好似一首比一首正

個remix

album名究竟係咩
kill this love?咁撚hea?之前都有square乜咁
定YG未諗好

一到remix個part 即刻熄撚左佢
聽原版好過

朴清即刻改名

慢歌好好聽
唔會主推好正常

淨係望見佢對腳都忽略咗佢唱得有幾好聽

hope not ＝ dont know what to do ＝ kick it
又係成隻碟可以狂loop

D side track應該要跟local time出
我見有人可以係spotify聽到

唔要remix

同名碟
好多都係咁

唔准你咁樣

自動無視左佢

都幾普通

我都唔想
視覺享受

慢歌好正
好撚感動

去唔返玩火個D level架啦

屌你啦
rose喊到鼻都紅埋
你淨係睇人腳

玩火真心正
隻舞正到

成隻碟一定係首remix最

唔出好過

嗚咋啦永遠第一名 神曲

個remix
都係原版最好

MV梗係又睇又聽啦

Itunes同Spotify應該都係你acc個地區既local time 0AM先會有

等cb live recap

其實想佢地以forever young種風格cb多啲

'Kill This Love' has broken the record for the fastest music video by a K-Pop act to surpass 1M likes on YouTube (33 mins).

乜佢有喊過咩
屌
等我翻睇多次佢對......佢喊先

呢個髮型又諗起以前

勁能到仆街

呢幕唔知想點
未睇歌詞

個紀錄會唔會過幾日又比防彈破

female kpop group lor

咪打沉士氣

鬥短線 一定唔夠佢地玩

是但啦

呢幕真心奇怪

破硬
第一個女團破就ok

分男女團架嘛

卡撚住喺1.1M like好耐

我地有個最多dislike record

yt係會頭一兩個鐘食views
晏啲再慢慢刷

人紅自然多hater

my wife

慢歌真係好撚柒正 但我最想佢地行pink啲既風格

jisoo做乜野
比人鬧緊??

戲院個網慢撚到仆街

死撚埋

我老婆太索無計

班大陸hater 好似話佢嗰part難聽

我要紀念飛+IMAX呀

唔理啦
多謝佢地幫手trend

事實 kill this love 一開始佢solo個part
真係編到奇撚怪

大陸個D係微博架啦

百鳩幾人係尖沙咀排隊
molamola

但認真我係同意難聽
特別係個幾句尾音
接受唔到

收皮
Jisoo個part vocal好正
冇咗Jisoo個part就入Rosé個part就奇怪啦

紀念票咪又係紙
唔要都擺

itunes 有了

想買場星期六早場都咁難

呢個look勁正

點解我仲係係youtube見到4XX K..

戲院網死哂

4%係計咩數

likes wo

Likes

wife

Spotify都有了..

dont know wt to do 世界級

好耐無見

係WOR, 無留意到個like字以為係views tim..

計錯

近排少左上音樂台.....

係
慢歌好好聽

條友點樣計到得4％

Side track屌打title

BP

仲以為你去左隔離po唔再返

我連隔離po都少上..

Rosé今個mv好靚

佢去睇日本巨彈

DDDD出嗰時我諗法一模一樣
但聽耐左就愈黎愈上腦
始終title係傳統嗰種係咁loop同一個旋律

jisoo my wifu

女神擔當

真係靚到神仙咁

原來係咁

早幾日係日本玩得開唔開心
記得去埋今個星期izone好返香港

返屋企讚佢今次做得好先

你地兩個唔係頭先喺亞博咩

Damn..

啲MV造型好撚正

但首歌好似麻麻地咁

唔准意淫我老婆

係香港做港奴..

終於忍唔住聽左DDDD remix
笑4
根本係1.5x左就當remix

完顏團

BP嘅主打已經唔再走pop路線
為左攻美 佢地只會愈黎愈Rap同Hip Hop
聽side track啦

成班frd都話伏
搞到我依家都未敢聽

Kick it 後半 concert唱實好正
發覺好多歌都係jennie第一個開波唱

blackpink 個pink side 比人忽略咗

個premium會del?

咁d views點

聽演唱會個ver仲正啦

好垃圾
聽半首夠

真 前面加速 後半部唔知做乜9

Jennie把聲開頭係幾吸引人去聽既

由boombayah開始已經係呢個配置

YG小公主

個人認為領唱嘅 真係正過主唱

主打歌jisoo好似繼續最少份量

兩種唔同味道

但jisoo side track 唱好多

我都覺其他3個好吸睛

同其他團比算好平均喇

毒唯太多冇法子

有冇人都好中意第2段開頭jennie lisa段rap

Twice

外國Marshmello 睇jennie solo話過佢把聲好有魅力要好好珍惜

唔係喎 我覺得DDDD個remix中間果段又幾過癮

好撚鐘意 以往好少呢啲梅花間竹唱嘅part
好有新鮮感

The #KILLTHISLOVE MV - #BLACKPINK breaks the record for the FASTEST video in HISTORY to surpass 1 million likes on YouTube in only 30 minutes, surpassing Ariana Grande - "thank u, next" (1 hour and 10 mins)

via musicnewsfact
#KILLLTHISLOVEwithBLACKPINK

原來個record唔係淨係for mv 係for所有youtube片

有
造型正到冇朋友
表情到位

完全認同loop咗勁多次

mv入面Jennie冇金髮?

冇 應該純粹影相用

9個分極有限

鏡頭多咗好多喎

9個算係咁la..

但感覺都好似3個有氣勢啲 令人專注係3個到咁

一開始個造型對住灘水 令我諗起低成本cosplay肥仔 好彩之後個造型靚翻曬

打贏Ariana Grande

原來呢個po都有你

好難搵到佢呢種咁叛逆嘅女vocal

Chorus都OK, Versus就一般般..

癲撚左

最唔明呢part個造型係做乜

嗰段係合成reaction 嚟

View數肯郁未

不嬲都係到.

concept 野

射箭個look靚到癲

拉遠個下即刻穿曬崩見到jisoo係後面蹲低 點解咁都會照播出街

你過幾日咪返隔離

睇到大叫：女神啊！！！

又唔知點解下一秒阿秀個頭有啲類似珊瑚物體嘅嘢係到

珍妮紮辮真係好撚正

唔太接受到。。。

開賭
聽朝有幾多views

我係周圍遊走既不gay浪子..

其實係咪有乜含意
美人魚？

>50M

芯就芯

絲定巴?

終於有靚靚衫著

你係團團都睇既大芯西

絲..

我都會周圍遊走

4月1過左喇

我估最多20

未見過真人前 我係唔會信連登有真絲

有既 唔會係佢囉

希望楊菊花冇數少錢比youtube

女仔追女團好出奇咩

買melon好過啦

唔出奇 但連登追女團既人係男多過女

但都係會有絲..

小妹都係絲

小妹就係絲

但應該唔係你

上面全部男人老狗扮絲
嘔唔嘔心呀

我都係絲...追開女團....

我秀..

呢個我相信大陸blinks
好似已經刷緊

Katniss Everdeen

2M LIKE

岩呀..

Qq 個榜 lisa bar 買左勁多碟

想問個album有咩途徑買到？

包括你

慘
無人po jennie 同 lisa

23號先有等多陣

有人留意佢地架

香港無得pre order？

你唔覺上次lisa造型好睇啲咩
好swaggy

30分鐘 pass 到1m like大概係因為youtube無以前freeze得咁耐，個impact無你想象中咁大
不過係叻女既

ps首主打，teddy做乜鳩

佢今次髮色都好靚

有 但多數唔會係連登出現

粉紅色嗰套

咪講到連登係毒撚集中營咁la..

不過講真今次彩瑛好出色
咁多次mv最靚今次
好仙
快啲出solo

My wife

今次小丑女look 好正喎
總之唔要眼鏡look

正到

呢個Mv啲造型應該最靚係今次

小妹絲

最多line添

佢老公係度

黑白格仔衫先正

Hardsell 到仆街

明明係前夫

如果遲下yg未汁 下年有機會既

jenjen好正

羅拉Jen

以前係佢老公 依家係佢老公 以後都係佢老公

回眸一笑個part靚到

彩彩話佢唔鍾意紫毛
變左心啦

同我秀個珊瑚look比

sor我灰毛

Versace加mcqueen

唔識PO GIF

Thanks S10 CF

而家先睇到原來揸住部電話

見冇人po咪cut左出黎

係咪有earphone廣告?

隻錶又係samsung

samsung true wireless earbuds

廣告女團
D廣告多過歌n倍

Share

應該係呢隻黎

Po下Jennie
Gif好J啲
Cap圖好易cap到猙獰樣

原來植入三叔product

好savage

成個MV都係samsung

係...

ifanboy典算

係
不過唔見kia?

話說點解仲未刷得view

正常,代言緊

YG今次次實fatfat

對眼

YouTube d直播播係咁 要等好耐先正常返

兩個都買

D 機又無樣
買條鐵咩

Rose揸緊嗰架係咩黎
唔熟車

兩粒鐘都味得

唔係Rose揸果架？

點解連呢啲衫都咁快搵到咩牌子 blinks真係好有效率

用佢地做wallpaper

countdown live 冇字版

今次真係卡得有啲耐搞乜

記得某牌子同韓團合作 入面有齊個團既特別wallpaper

又一芯出現

lg bts

唔似係kia
似啲美國舊款肌肉車

問yg 咪知

咁乜機都得啦

專一bp 唔好屈

呢家有啲app可以scan相搵衫

Down 唔到

我老婆代言嗰啲特別正

清好熟下喎

google drive個條喎

俾我彩英飛左
自然要去搵安慰

得閒落電話鋪睇下

條belt應該係alyx
好難穿入條褲度

得左
以為處理中唔down 得

淨係望到iphone

唔望鏡?

依個做youtube thumbnail正啲

679K

views返嚟啦

買唔買得過呢間

你驚就去mini

吐得嗰廿萬 youtube想點

Mini 貴
$150

1.1M

有無清可以整理下邊間買最好

loop多陣訓先
開住部腦通宵掛機

sidetrack 好好聽

1M咁弱 vlive都6M啦

係咪14M 首日 之前itzy

Kill this love越聽越Jeng
期待cb stage

2.8m

View嘔出黎了 訓醒之後實勁多

開始嘔返出黎
訓醒再刷

開完auto refresh 先訓

真訓3.9m

擺明攻外國/歐美

嘔到5M喇
但呢個速度仲未夠 加油

希望teddy唔好江郎才盡幾時可以出翻aiiyl 同玩火type既歌

應該可以快過上次 上次6個半鐘1000萬

Don’t know what to do好聽過主打太多

難聽啲講句
深夜放mv真係好閪
如果係平時咁5點放一定刷得仲快

yg都wfc韓國市場啦 先就返環球12am放

Like數去到200萬就卡住左
有啲擔心係咪已經嘔完

但BP絕大部分fans都仲係亞洲粉
人都要訓教架

是但啦 依D打飛機野只會比機會yg出大字報

7M啦

楊菊花今次潛左水 平時以佢作風肯定又吹到大一大

我頭先打開差唔多去到8M

Rose仲未訓

宜家8M

推爆個MV佢
今次kill this love大發
磡爆隔離團

點解唔係kick it做主打 唉

BLACKPINK is the first K-Pop girl group to enter the Top 5 on US iTunes (#4; Kill This Love).

唔好俾佢停

有1000萬view啦
快過上次大發!

新mv lisa 成個火炭麗琪咁
同埋首歌都麻麻哋

訓醒 17M

應該唔止 實數可能已經23M左右吧

唔好比佢停 開刷

第一隊kpop女團做到

好聽

嘩差個馬鼻 不過12號個紀錄又去番人地度

下星期實俾班Army追住黎打
諗起都覺得恐怖

過左bts
班怨婦實咬死bp了

20M個記錄好似都仲係BTS

唔得
禾地世界彈係最強

20,040,750

你地有冇刷緊

好撚難聽 teddy低質歌

刷到高過DDDD記錄先停手

因為韓國山火blackpink取消 comeback press conference

Press conference 都係俾記者報架姐
山火梗係重要啲啦，呢個決定都正常
等下晝cb stage

話說師兄winner尋日出咗個po講kill this love，打咗🔥🔥🔥🔥，之後因爲山火轉咗做💗💗💗💗

今日星期五

係喎刷到傻左

比jenjen話佢冇人緣 終於結婚恭喜晒

今次係咪雙主打

唔會夠打架啦放心 過埋12號比返人

頭兩首都係主打

Melon 唔見影

香港12點先更新

家姐都cb好正

又話男女團唔同世界
唔理bts 啦

第一次覺得yg係有關公

Sad but true

唔見twitter 有講嘅?

可能無人知有記者會

見到了

Moov幾時先有得聽

JennieKim

第九

買個spotify啦

頭先唔小心禁左入隔離團Post
只想講一句
乜承認其他人嘅成功真係咁難咩

咩第9

邊個團

你話呢 唔開名啦

不嬲都係咁㗎啦 酸到爆

算啦 實有人係都要反

24M

唔識
比個字頭黎

T

轉頭又被人破返

爭黎爭去其實好冇謂

BTS之前無記錯係24H 45M左右
我地呢家12H 24M
如果keep住呢個速度唔變嘅話都有機會嘅 睇下大家keep唔keep得到
不過就算破左，下星期又會俾班army破返

盲粉問題

就爆po la

所以都係專注返自己團啦
上次DDDD好似35定36M，今次要再高啲

無呀 純粹見到BP呢排俾人禁住黎打
有感而發姐
唔會似某啲盲反咁突登過去負皮

hope not真係好正 阿秀把聲

要update下個template

唔明首歌明明咁正
點解錄左咁多年都唔出

琴晚已經搞左

阿秀今次唱多左好多 幾首歌d part都好正

人地鐘意乖乖女風格
抵佢地入唔到國際市場視野狹窄
Blackpink大發

Apple Music

隔離D ac 咁熟口面

啲芯西

仲有邊首係以前錄？

又唔好咁講
話曬呢度大部分都係大芯閪

例如華B

Kill this love表現唔到我秀音色

專一pink
(間中鐘意睇小飛俠）

專一pink係我用唔係你用

笑4

朴巴專一娜恩

大家唔使爭
專一blink係我

躝啦成日扮女人

views嘔得好快 就黎26M了

Melo 係咪計韓only?

咁小妹真絲

要韓國人先註冊到
好Q麻煩 外國人好難幫手刷

Fans起身喇

話說melon好似有album jacket making of

淘寶啦

咩look 都 carry 到
點搞呀

回頭眼神即死

今次我覺得最正係rose，真係好靚，又多咗啲戲份，好大進步，同個唱法都變咗。期待solo

Lisa 個腹
Cls

唔望都死

呢幕玩電話笑到仆街

我都睇到，笑死，唔識用Android

好似就更新榜單
準備保護好佢地

要打仗

笑死

一有榜單更新啲黑酸又會開始行動

Melon #6

差就話原形畢露 好就買榜

得6
無錢買榜了

除左我女團我專一對Blackpink

係一個鍾意更新一次定冇定

第6已經幾好 前面果班音源大戶黎

好似係1個鐘一次

Ok 收貨
睇美國市場好過

買黑粉無錢買

cls 뚜두뚜두 remix 入左榜

班友全碟loop 啫

咩app黎

Melon 掛
我轉貼

頭先check左check
除左mnet之外全部都上左第4-6名

好眼瞓 刷咁奈澳洲YOUTUBE TRENDING都仲未第1。。

個邊依家幾點

香港出都未出

就爆po

3:16 pm 仲係第2。。

依家做飯重要記埋全世界時區 真係cls

刷到TRENDING NO.1 先瞓

朴清呢

跟國家時間出碟第一次見

wait

I love blackpink 4ever

BLACKPINK大發

推一下

老婆大發